點解我出啲post全部消失曬

而家又冇返事